多年來，意大利的看守政府數量驚人。 比特幣、股票和原油起飛，市場準備迎接一波刺激支票Bernhard Warner, 2021年2月8日財富 
 下個月，他的弟弟去波士頓大學上學，格羅斯成了母親的主要看護人。 一個生病的母親，一個可愛的兒子，一件奧韋奇金的簽名球衣——以及Caps是如何試圖幫助凱爾·梅爾尼克的 
 其他青少年則成為弟弟妹妹或堂兄妹的主要照顧者。 源源不斷的拉丁裔學生來到大學校園。 然後，大流行爆發了。 Danielle Douglas-Gabriel, Hannah Natanson, John D. Harden | 2021年1月31日|華盛頓郵報 
 隨著疫苗接種向美國老年人推廣，精通數字技術的人，或者有時間和資源的看護者和家庭成員，很快就開始在應用程序和網站上預約。 美國老年人試圖接種疫苗的一大障礙是:使用互聯網|麗貝卡·海爾威爾|021年1月27日|Vox 
 工會還要求為遠程工作提供額外的醫療和看護住宿，學區準備提供儘可能多的住宿，同時確保我們可以安全地指導我們的學生。 芝加哥公立學校因可能的教師罷工而暫停現場學習 
 一天早晨，一個快樂的罪犯被他忠實的看守人發現死了。 監獄裡的百萬種死法|丹尼爾·吉尼斯| 2014年12月8日|每日野獸 
 警方表示，她逃到了佛羅里達，成為一名老人的看護人。 試圖超越迪林傑的神秘女子|邁克爾·戴利| 2014年9月29日|每日野獸 
 然而，在這部電影中，亞瑟成為了飛行員，菲奧娜成為了新生兒的看護人——看似無害的決定變得有意義。 為什麼《賜予者》電影會讓這本書的粉絲們失望 
 今年2月，住在這裡的叔叔去世後，克朗成為了這處房產的管理人。 愛達荷州一名婦女在高速公路上生了孩子:“我不得不把褲子脫下來把孩子生出來。”戴爾·艾辛格，2014年7月10日 
 目前還不清楚前看守總理尼瓦塔隆的下落。 泰國第19次精神崩潰|Lennox Samuels | 2014年5月22日|DAILY BEAST 
 房客充當著看門人的角色，顯然對保持這個地方的秩序感到自豪。 《從一輛汽車看英國的公路和小道》|托馬斯·d·墨菲 
 當一個看門人進入一個好鄰居的房子時，她是否伴隨著她的煩惱? 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第109卷，1895年7月27日|各種 
 看門人在好鄰居的房子裡過著幸福的生活嗎? 潘趣，或倫敦查裡瓦里，第109卷，1895年7月27日|各種 
 看門人告訴我，他們把這裡叫做“自由搖籃”; 我一點也不奇怪。 “六星農場的陽光橋女孩”埃莉諾·h·波特(埃莉諾·霍奇曼) 
 “好像更令人愉快些。”看守人說，這時那穩定的嘀嗒聲開始在寂靜的房間裡響起。 丹瑙斯的女兒|莫娜·凱德